{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3006845",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 호텔스타 프리미어"
    },
    "text": "ホテルスタープレミアは駅三駅8番出口方向(旧)ルネサンスの隣に位置するホテルで、駅三駅3番出口江南ファイナンスセンターの近くには他の業者であるスターランがあるので予約前に確認するよう案内されました。 当ホテルは計49室の客室を保有しており、周辺には彦州駅、駅三駅、宣陵駅、宣靖陵駅など様々な駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内が可能であり、客室はブティックホテルの特性上、イメージと異なる客室が割り当てられることを強調しています。 また、客室はネットフリックスを無料で視聴でき、PCを利用することもできます。 駐車に関する案内事項としては、1部屋あたり1台の車両のみ駐車可能であり、入室時間から退室時間までのみ駐車可能であることが示されています。 また、定員を維持しながら客室リレーの使用が禁止されており、ツインゲームルームとツインルーム、スイートB客室は最大3名まで追加費用なしで同性で利用できると出ています。 家族以外の場合、3人部屋での男女同室での宿泊は不可能であり、退室時間を30分超える場合は追加料金が請求されると明記されています。 未成年者の場合は入室できず、身分証明書を要請する際には実物身分証明書を提示しなければ入室できないという事項が知られています。 また、ペットの入室は絶対に許されません。忘れ物は2週間保管した後に廃棄処分され、客室の鍵を紛失すると紛失料がかかります。 未成年者の場合は2004年生まれ以降、誕生日が過ぎた場合から入室が可能で、予約時にこれを破った場合は払い戻しが不可能だという点が強調されています。 利用者のレビューを通じて、ホテルスタープレミアは部屋の清潔状態と親切なサービスについて言及されており、価格の割には素晴らしい宿と評価されているようです。 ただし、一部のお客様は換気ができない点と少し湿気のある部屋がある点に言及しています。 また、宿泊施設は無難で、キャリア保管を提供するなど、早めに到着したお客様に良いサービスを提供しています。 しかし、清潔状態や臭いなどが足りない部分もあり、韓方バスルームのトラブル、Wi-Fi接続不安定などの問題がある可能性があるという評価があります。 また、出張客室として利用するのに適した宿泊施設として評価されていますが、一部のお客様は他の宿泊施設での利用を好む場合もあります。 宿泊施設を予約する場合、現場決済時には割引やマイレージ積立特典が与えられるなど、様々な特典が受けられるという案内も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルスタープレミアはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアは駅三駅8番出口方向(旧)ルネサンスの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアは何階建てですか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアの周辺には彦州駅、駅三駅、宣陵駅、宣靖陵駅など様々な駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアは何言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアは韓国語を含む様々な言語で案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアの客室ではネットフリックスの視聴やPC利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアの駐車に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアでは1部屋あたり1台の車両のみ駐車可能で、入室時間から退室時間までのみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアの客室リレーの使用は可能ですか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアでは客室リレーの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアの部屋は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアのツインゲームルームとツインルーム、スイートB客室は最大3名まで追加費用なしで同性で利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアで男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアでは家族以外の場合、3人部屋での男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアの未成年者の入室条件はありますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアでは未成年者は入室ができず、身分証明書の提示も実物が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアではペットの入室は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアでは忘れ物の保管や紛失料はありますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアでは忘れ物は2週間保管された後に廃棄処分されます。また、客室の鍵を紛失すると紛失料がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアの未成年者の入室条件について教えてください。",
            "answer": "ホテルスタープレミアでは未成年者は2004年生まれ以降、誕生日が過ぎた場合から入室が可能です。予約時にこれを破った場合は払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアの利用者レビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアは部屋の清潔状態と親切なサービスについて言及されており、価格の割には素晴らしい宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアの利用者レビューで注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアの一部のお客様は換気ができない点や湿気のある部屋について言及しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアは出張客に適していますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアは出張客室として利用するのに適した宿泊施設と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタープレミアの予約時に特典はありますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアの予約時には現場決済時に割引やマイレージ積立特典など様々な特典が受けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 770,
        "QA": 883
    }
}